斬堯義士 再被加控 希望大家多d留意同聲援！！！！

【有線新聞】去年11月涉嫌刺傷立法會議員何君堯的男子，被加控一項傷人罪。

30歲被告董栢輝，報稱無業。他被指於11月6日，何君堯在屯門湖翠路擺街站期間，假扮支持者上前獻花，乘機刺傷何君堯的左胸。他原本被控企圖謀殺罪，早上再在粉嶺法院提訊，控方加控一項傷人罪。

被告還押監房至下月29日，屆時轉往東區法院進行交付程序，將案件轉介高等法院審理。

真·情操高尚

慷慨歌燕市，從容作楚囚
少有既烈士將想像化為行動

輝哥冇人理

佢唔係斬人係行刺

南極企鵝

（撐港台請入）停止干預香港電台、反對停播《頭條新聞》的公開聯署信

推

真高尚情操

湖翠路應該立碑紀念董義士

好似唔係30歲

天王寺

高院